【港版國安法】德國外長馬斯籲歐盟團結 周一外長會上提香港事務

【港版國安法】德國外長馬斯籲歐盟團結 周一外長會上提香港事務

彈出彈入

細良話中美大戰，德國就想食人血鏝頭，從中得利

佢唔係拎走左外交部網頁上面支台灣旗咩？

拎走左先有得加返

又係「細良話」有無自己意見

你睇唔到我話德國彈出彈入呢4個字？

其實成個歐盟都開始團結歸邊，係得你東德肥婆重係奶得特別樣衰之嘛

同中國合作搞三戰啦

叫人團結即係本身就唔團結囉

有冇人可以幫手解釋吓究竟德國想點

想叫人一齊奶咋掛

Push

奶共 但又要保持形象

食曬兩家茶禮

最撚憎呢啲雙面人
好心個死肥婆唔好咁on9啦
埋隊美國一齊打柒佢仆街到陣時入邊想點樣樣分都無所謂啦
真係要做啲嘢懶靚咁
重看不重用

拆開睇
德國係叫歐盟團結
另外會提香港事務
但就無話要歐盟團結應對香港事務

係咪法國都會喺歐盟入邊帶頭

如果德國會跟5眼制裁，豬都識飛.

要同美國佬爭霸權，點可能放棄中國呢個金主?

況且，喺德國人史觀入面，全宇宙最撚慘最撚悲痛係自己納粹時期, 宇宙上所有生物既苦難都係冇問題